香港本身已經有行之有效機制幫助失業者

點解仲要送千幾億比商家

親支商家only